[ios/PC]グラブル Gaybluefantasy [150+0] 冇光劍點打古戰

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

2019仲光劍
2弓4短 啦

2姐5妹

岩岩睇完外傳佐伯比人桶完幾刀接漫畫又桶多幾刀

2弓和也

嫩豬大姐

放假要瘋狂打米撚

我屌

玩wa2補血

睇安島補血

暗太廢農唔到光
光太廢又農唔到暗

玩宙shit一次過解決兩個問題

可以解決埋d存款

我就覺得暗已經唔係廢唔廢既問題🤔係個個都上限咁打米達撚

冇召

個個點跟

幾多貢起先有硬藍箱

好似58-60

我懷疑做gym會令人變gay

夠未

懷疑依度好多人做gym

好彩小妹冇做都咁fit

收到風你做gym

唔怪得咁撚基

No 屈

你真月潭月姬

我月姬fans

想做gym但怕撚左d基佬

同我做is ok

Gaylo幾時陪我打u
無人得閒ho慘

點解平胸永世都咁多人

水琴刀係

自發親都係垃圾 holland煩

係

一日有人話小妹基佬
一日我都唔會打

死基佬

Respect

屌你個hi得一粒銀月

咁我自己打算

Holland moon

仲刷緊符

有咩game好玩

pad

Ff14
打麻將

屌你老企

好撚悶啊

去扑野

光2.0 D街場,入場100%按完3個制已經差唔多0%,打春

不嬲都打再下次古戰果d 之前鬼影都冇隻

撞撚完柱未呀屌你老母
槍夠凸滿3把 刀2把
琴仲係第1把 2*
唉

新手邊跟到

早放工 正

關新唔新手咩事

早放咪早俾法清屌ceye

咁我ot

次次勤強先打到下次古戰,一係SKIP左下一次FARM再下次先

法清咁基係咪好撚大隻

Skip一次 ez

小妹對波就大

斜方肌大唔大

三頭基好大

做逃兵

你有冇2佐 冇既話真係可以skip 是但打個低標

Skip果次入訓a咪得

但係下次好似係土

2差100張白紙同依袋，但無佐

既に係點讀

啱啦 成三個月日日跟10連都夠
Twitter佢真係唔使諗

すでに

打土 用光劍

而家都半訓a

係wo屌 淨係記得共に更に

我光劍都未齊，光方又未夠波終

你個團4日限3日分 求撚其啦

你打夠波終光方就用光劍混光統打平胸啦 平胸真係好撚難搞 依家打定應該差唔多

有冇團收人？巴打你地d團邊到搵？

我隻2淨係80lv完就放左係到

巴哈 twitter
連登都有團收，多數係A組~天團

我都係

我放喺床到

Twitter

Twitter可以打咩搵

君とならきっと、もっと速くなれる! 両親の離婚で引っ越してきた高校一年生の舞奈は、地元の川でカヌーを操る美少女、恵梨香に出会う。たちまち興味を持った舞奈は、彼女を誘い、ながとろ高校カヌー部に入部。先輩の希衣と千帆は、ペアを組んで大会でも活躍する選手だったが、二人のカヌーに取り組む気持ちはすれ違い始めていた。恵梨香の桁違いの実力を知り、希衣はある決意を固めるが。水しぶき眩しい青春部活小説。
想睇

打飛機

我貼6屬盤等人搵
主動搵可以去騎空page

唔識日文係gbf post點生存

就咁睇冇咩特別喎

凸(ﾟ∀ﾟ)

個部特別

武田0奶

其實160lv 除左刷方陣2.0仲有咩搞
虛空武器同u巴除左自發之外入唔到
可以點繼續

凹(ﾟ∀ﾟ)

對啲運動校園青春嘢無咩感覺

可以課金

京吹好撚正

刷方陣到2046

咁多女你梗係無感覺

邊似巴打你咁疊水

上次屎忽痕去日本都係為左去宇治

終十天同轉世

屈夠未

幾時資助我去

資你老母 資你全家

我老母體弱多病 折現得喇thanks

想11月去多次

至尊點睇大陸仔豬替2

輝夜出ssr角色未

忍到咁耐先算

牙扶2隻一齊入

why not 我上年都冇去

睇不到

瘋狂踢鑵升RK

Ok

我到今時今日仲係18-20

我1822

Ho慘

可能得一條友 冇乜好強烈意欲想去

Cfu 兩三個月就一次

佢去屌西

你都可以去sunday

mo$

30粒銀波內出一把弓俾我得5得

5得

出個拳比你等你贏庄100蚊

已經10金波7短6拳0弓 搞手只求打個和

比多把短你等你可以終兩把

換埋下個月終一把弓完結呢個回合

btw冇波
都係要打

食屎

屌你老企
真係ot

我一早開始換

論打肉都係要普刃幫手

我話LG u

咁驚法清

係wo 古戰隻野會慢慢躝出黎 光劍優勢細左

光方

點解貴族得宙斯拉開方陣十條街

所以我反其道而行肝番暗

隻貓冇得自己改名

棄驚了

我要叫隻貓做KMR

最後底線
比人改名做ギャル

Y r

佢畀幾個臭名你揀

kmr怕周年統計自己上榜

Dklmch

無敵土隊連ex2都打晒

Dim da

入隻馬嬲

既然要出新難度
kmr就放棄用腦整隻馬嬲出黎俾大家殺u

Dllmch

馬嬲天下第一

已經想像唔到出年隻雞玩乜 後年就算啦 都應該執

再唔出新野今年就執

我要主線果隻星晶獸媽媽

笑夠未

抽馬嬲抽左70萬果位ching個心應該冇咁痛

射埋

唔撚想玩垃圾game

比你贏左100蚊仲想點

Dlgh

搞手只求打個和

打呢d垃圾hl無得賺

我d晒你地gh

好撚飽

點解今個月無月尾

又開p

食女食飽

聽日咪月尾

又係開event果陣出

係 d女幾正

個貓女出ssr了

幾時帶我地呢班細既去威

等老表搞掂個竇先

一走團就有啲均20x既係我到屙屎

聽日會唔會豬猴一齊出?

一走走左5個咁多既

其他可能轉其他千年

豬半年呀CHING

係咪唔會兩隻同場,想要猴羊

買ac 個陣 明明寫 新超 係普池 萬聖 聖誕
今日個超得終於返生發現得普池

屌鳩個買家

係我理解錯定點

你無錯，你cap返個哂圖返去同佢對質啦

會同 猴雞 猴羊 雞羊
Loop

萬聖同聖誕點同時新超

即係點

你又岩喎

我估本身張圖係得普超，但字打錯，你問下個賣家

咁算啦 諗下普池超邊隻算
想要風個隻斯卡哈

有冇猴

無😢
風ssr得bba 南半球 鳥人唔想企5turn 先開波

我記得有巴打share過

本是同根生

人定勝天

本多終勝

我愛工口

1月30日
唔出光弓的一天

俾撚晒你個hihi

me need ball ar

die lun ba

今日出兩把弓爽能到

動物台大佬大撚晒牙？

我哋鴨屎台基佬要出山了

得罪講句其實無撚用 不過古戰場前唔做D野好似唔係幾好先打下

你出山？

你出山

我去2.0 farm光劍咋
1.0未load到入去隻野好快就死撚左 好似你地射精咁快

笑乜 真係無乜用 出面個個都貼晒對比圖

奧丁波羅都會出 見到可以一拳

twitter d場數冇2.0咁密
我依家都係AT時間先去打
射套奧義 好彩有藍箱跌到2.0咪當bonus
不過d豆倒水咁倒

你射奧義有幾多貢咁勁

啲水又得返一百幾支

12m

光弓真無用
可能7劍仲勁

光劍唔係人刷既
我心地咁好 點解唔跌光劍

講聲響醬好可愛蒞聽下先

講聲花清好型仔
利申前兩日趺左把

光劍多到當肥食

點先會出神威劍

我用EASON先諗住刷一把

新手唔夠光劍唯有落弓

呢D垃圾真係唔要都罷

咁有咩好落

路槍

無鋼
留晒俾kai

我有一把 教我用eason ho無

終左把短當係弓 等自已好過啲

個渾身可以乘

6短背水1T牛

設備擴充好Q煩

仆街 隻土方陣妹打極都唔撚出

屌你老企

巴哈武係計普刃定ex

普

咁我轉走把普先

7仔個朱古力泡芙真係好高汁

我話左

on9又話喉嚨痛 收皮啦

泡芙邊關喉嚨事

炸野都唔關

幾時開ev牙

晏d

諗左成晚超 終突左嘅斯卡哈 定有未來嘅黑道狐

Both mo place

自從改左唔ev接ev就成日悶足一日

土碎我要刷佢老母

個個都話爆機係79花奶 但唔會整風天人住

等俠狐終踢走牙柒

花奶out左

唔整住就俠狐啦
c卡哈要夾牙9

btw6屬得呢兩隻想要?

79馬嬲 啊
轉世仲有隻毛二力 合作有隻兵短
共基本上風無乜野要超 最多超solo果隻男人同花奶

黎緊出埋軍神就爆晒人

而家鄧爆晒
79馬嬲花奶尤利
後備都滿

係呀 得普池超
火土光暗d 角依家用落都幾順手
係風水 kam d 所以想超風 上大陸壇睇完發覺斯卡哈同黑道狐都幾岩用

咁uecc la 起碼劍得意易用

有姐姐未

邊個係姐姐

暗屬牛族大波太刀蝴蝶姐姐?

唔超暗了 暗太多角

姐姐都無學咩人玩gbf

好正 唔是講笑

識貨

太成熟

蘿莉控不是人

是禽獸

肥撚到

收皮啦
你今日都無光弓呀

豬

高達

有猴妹skin

結果又有g妹

猴妹skin
但我冇猴妹

抽唔抽新pool好?

依個貓event 係咪第一次出

Yes

月尾event一定係新劇情

夠300咪抽下

射個新手超得十連落海試下先

新光召仲識加ta
好尾機

喂有豬喎

點解又有豬

笑4

不過垃圾IO PICK你抽埋我果份

光高達加ta 方陣有救

(小)

豬猴

好尾機

不了 用路西好過

你咁點跟大佬做光天人

牙扶會整隻比我用

..

突爆是咪會變 TA 大

11點喇

唔想抽月尾

我不抽了

點解豬冇皮 想要jk

!!!!

唔中！

太肥唔岩著

典好

隻貓有得自己揀名

未夠300抽
Skip了

抽完玩咩主神？

抽一下解下悶先

點解你成日係度講on9野 好撚煩

月尾仲有野要咩

幫你諗好左貓名 一於叫黑尾bb

抽90c jer都唔是太on9 今次

想要豬同多把卡

俾我就等卡up
一陣繼續兩頭唔到岸

唔是up緊堆垃圾咩

Up=rubbish

唔up=垃圾中既垃圾

一陣真係中左一堆up個堆垃圾我都唔知笑定喊好

你有野要咩

卡劍 不過應該抽就抽月中先
連波都無

屌你諗掂自己玩乜先啦 成日係度轉黎轉去都唔知你想點

一時又係度牛刀一時又依顛一時又卡劍波一時又豬 都唔知做乜9

尋晚futa罵得我好岩

人無所謂既 武就真係要專一

想要神將都唔得

想要暗神將

訓番一年先

唉唔撚知你想點

人天生都不可以愛死身邊的一個

老屎忽

純粹想要神將

叔叔我就退休

基

慘

y r

我係你就寧願真係立定心場整張電話卡
唔洗每年都諗洗唔洗井月尾神將

啱

每個月月尾都係主線角加神將？

我8個月前已經叫佢整 依家我就黎換到第2隻

猴豬一齊出

5～天氣不似預期

月尾失樂園

月尾加2隻隨機神將 除左上年出果隻 好似係

Thx

送晶

隻貓貓幾靚但點解個動作咁獵奇

原來貓貓之後係上次個個垃圾踏破

有青神石復刻

咩屬？

屌唔想玩呢個

秒唔到隻3肉 世界末日

禁多個昏睡

no 我係唔會禁制

淨係得堆垃圾名

搞掂

もふもふis justice

戒課一日？

1個月

仲有十抽
今晚中埋馬嬲先

企今晚出足成晚拳啦

乜撚

岩 成個女人咁 出拳比佢

話我姐姐肥

On9講事實

肥撚到仆街

果個真係肥

食開咩排骨

你食開炸豬扒？

你餐餐東坡肉又好難跟

好基

唔係瘦底大波有咩資格叫jerjer

2jer perfect

肥底大波 比下面

Thomas果個都肥 但2次元我覺得ok

果d叫肉地

淫底大波

真係好撚肥 到底要食到幾肥膩既人先會覺得唔肥

咪一樣

想問呢啲活動
戰貨有冇話打幾多先好？

你條女係咪catgirl

新手可以繼續打方陣當睇唔到 如果有風隊可以打夠5萬百貢就番去打方陣

不過我屌

通常打廿箱 or 夠貢就算

只可以話今次係難得土屬召
土屬碎好缺
留水俾古戰之外盡量刷

baba咪派左召同武囉

風乃新手之友

新手淨係行主線加baba岩岩派都搞掂左一半

其實真

如真 如假

由開game到end game都係風方最友善

當風方遇上風

True

不怕沿路跌碰

又改乜名

課金やめなきゃ

やめなきゃならないだ！

企（戒丁）

咁又唔使

井唔井好呢

Rich

冇七九想井馬嬲

有79都要井

ok, 今晚井

冇79反而唔洗

唔齊神將玩咩gbf

計埋sr我齊

啱 唔玩了

條基佬上兩個月先井完

跟你再大你所有皮

仲唔儲齊佢

No跟me 死基佬

一齊

你條死基佬睇咩都基

企（戒基）

戒唔到

法（很基）

扶（很歐）

月底pool好伏

個上網真係好慢

你都係？ 一放晏晝就食左屎

我係晏晝之後都食屎 第2朝先快番

今次個池值唔值得抽并，風沒猴沒天人，只有羊

豬猴一齊抽

月尾真係抽唔落手

而家個帳角色勁少，無強角無動力

冇咩角不如買過ac好過

係粒G

想等羊猴先井

我依排出街有時用smt上會好慢好lag 用公司屋企wifi就冇問題

唔洗錢架wo

係
靚女先抽

其實你基夠未

要角既話月中會好d

點解可以咁lag

課cgss算

我仲以為我問題

邊忽有基

其實武都係

已經wifi緊

LAN 都LAG

原來solo u 已經7，9都唔入
幾時上修

咁用咩人?

帶隻貓solo有冇新稱號

220抽 4ssr

之後80抽20SSR

今晚到我

又要買馬嬲皮

月中有無猴？

禁落去d野度無反應 jm9

無

lag到on9

我仲拎緊79東山玩

諗起仲要抽垃圾kai就想死

抽

井咪唔洗抽

唔抽點井

抽其他井kai

我早覺得jk強了

有豬 係時候搞搞隻猴了

點跟

塞9把人馬
咁就6萬血時已經硬一倍

然後過唔到理超

今次event 把杖係咪ex 攻刃
係嘅話 我隊土終於有ex 攻刃

叫人幫手

10技同用jk有咩分別

唔明
唔係一定要 普刃 方陣攻刃 ex攻刃 個盤先大力咩

打5贏jk

Rose queen武器=ex 不過廢

未換到 用依個屌住先

起雙飛

無用唔使換

Dllm

仲未撚lag完 搞乜

抽爆SER

曬卡狗

Uccu

法(戒課)

都一井架

慢到reload完d debuff都無晒

嘩好勁啊

銀行結餘得翻兩位數

我嗰井同你交換OK?

未請教

目前0限4ssr

Gaylo我地一齊戒課啦

目前 姐係未抽完

隔離個同事趴係度訓左 咩玩法

你好好咩

我訓都唔會趴係度

兩舊屎同一舊屎jer

有無人用過淘寶代充值gc?

有
然後再無喺呢個PO出現過

今晚屌埋嗰幾抽就算

佢好似真係好眼訓咁

咁你係咪想炒佢

其實0課都玩得好開心

我0課小天使

可以笑鳩啲畀錢井嘅傻仔

250個啲包你2星期内死
450左右安全 不過你自己上淘寶買play gift card課都係呢個價 搵傻仔笨

一咸魚秒肉

技工咪又係兩下

打完古戰就可以井

一甩召都無

你0鍵咪又話人1鍵

咸魚同技工兩下一樣

總之at唔使禁制就得啦

點解仲係咁撚慢

你set 其他skin 咪快啲

開召要禁確定

大佬是對的

ok

用維奶咪唔使

都係要禁同等召喚果下
快過大佬0鍵先可以講野

唔使確定
技都要等佢放低部垃圾

用維奶不如直接開外掛自己打 on9

慢到唔想打 等d撚樣抽完先

睇番dis原來比人屌打得太快 on9

無屌 話你勁到仆街跟唔到

等你啊 快手抽完俾番個低ping server我

畀返花清你就得

=屌

自從隊光方出左山之後班基lo就唔同我打u

讚你又唔得

下次慢慢打

要搵團了

有得快唔快我都唔知佢地諗乜野

去打濕整nga輕鬆30速火方陣

小妹唔同基佬打

我用土方慢慢禁

我用光方唔reload

我用暗方玩背水

課cgss算
Gbf不了

都係CY,無分別

好想快手井月中

Let you feel my 井power

Ok 快點

Lent me feel your money power

U can feel his gay power can’t u?

I can’t

I am not gay

He is ar ma

He gay u only

今日響醬好燥底
小心你地啲菊花

邊度睇到我基

Oh my guard

咁你自己小心d

聽日我90c一抽中豬

2月啦仲未有豬

未

冇劍光點打古戰

個巴短得鳥人食到 換多把銃好無

鳥人 南半球 uess (黑道狐 屌唔記得你地點叫依隻）

失樂園得5日係咪當垃圾活動咁復刻

Who is 男半球

新手6抽1嗰隻風牛

太淫唔開得咁耐

福圓？

你鍾意可以換埋
反正而家都唔算難換/整

唔記得
總之有幻影重力開馬戲團嗰隻啦

5ok

我仲未有鳥人

戒課未

戒咗

你就快會冇埋啲頭髮

桑島法子？

酒井法子？

可唔可以復埋青jer

唔可以

Yr

想課埋個馬嬲仔皮

企(戒課)

又送卷，佛心啊

無料金月，多謝CY

一早冇晒

仇閃

new

暗萌王

依d 卷係咪得普池野

想要金月

金月

真

U no see my profile?

想齊一套丹下櫻

your profile so many shit

Gold mon

All are ur bullshit

want go mon

Want something new

60 gold mon 了

睇完故事好想要貓娘

300抽

金月卷

有無清教我打水高寶
係咪要食招非od滿珠拎個buff
再食75/50特動先解到個90盾

羨慕

(戒課)

超同皮不能算課

抽唔中都唔算課

又金月弓 屌

正呀 140召

扑

sbu

條撚樣愈黎愈串 又成日哂卡

屌你 隻貓係男性貓黎既

扶總係時候做啲嘢

玩改名玩到東山覺得我煩

中新140風都唔撚得
咁撚惡

井左馬嬲

就黎中金月都要俾人屌

大家諗下點制裁佢

個故好垃圾

有全語音仲想佢點

等周年天藍故仔啦

我頂唔順吹到班貓做到咁多野

Bba 個lb 被動 結界密度上升即係點

2粒鐘at time打肉+ex都夠拎紅戒

Ching sick ball

跟唔到 秒唔到隻野

3星開2技必加1

我成日都唔記得自己幾時at

升你隻馬嬲升到100lv先囉

下

唔100點用

👌

駛鬼馬嬲咩

有冇無天人組合

At邊有人用技 笑4

我at要5技

6+1

垃渣把野真係幾方便

垃卡無呢

法得濟

係幾型嘅

on9左 冇買到skin

留下次囉 你一個月一井

一直都唔明2.0 30連車係為左打乜

歐扶諗好點懲罰未

珠囉
都係一拳

藍箱好似易出啲

千終於升做SSR啦

比人養豬

比你屌到佢脫肛

咁你係懲罰緊我
獎賞埋佢

獎賞你 獎賞佢

獎賞企

想要獎賞？

個呵比

想問下點解啲人要隱藏屬性強化同圖鑑

冇乜原因

比把短出黎做乜

知你鍾意玩背水

掉走1把銃放1把短玩對沖OK?

應該冇乜分別

1把應該冇乜feel

牙法我+11 手殘衝+12 掉番落+10

你叫很基呵返你囉

終於識趺琴

早晨

上次邊個話改左mission自開有人入都計 明明無計

月中d垃圾活動先計

今次佢算比面 之前比50石 今次比一抽

不嬲都比1抽幾日

上次 把ex光gun係唔係比50石
定我記錯

企(死蠢)

合作有時無

尋晚ky鬧得我好啱

個馬嬲仔皮望望下又幾仁

今日收爐

條衫飛到咁想典

嬲屌

Vr ace combat好似好撚正

月尾6%果幾日係抽 垃圾活動就石

暈

見人玩好似好爽

開左咁耐仲係得一粒召

跌2粒子都仲係1召

3笠

baba有幾孤寒

派完卷喎 唔孤寒

屌 再課斬手指
手痕課左10抽

井埋佢

岩

無啦啦都會走去課10抽 到底平時有幾歐

你咪想我講抽中咩

你中乜都係ON799咁19濕

好過15卜

我50卜

15卜係on9 19濕係搞死全隊

係nga見到gaylo開po話200抽4虹

220

下次個連戰風UK

下個古戰打土屬性？

呀魯終 有乜9用

上半年強化風

竟然風古先
唔通會俾軍神插隊

嘩果d垃圾輝石唔好用住

插咩隊
120出淨佢咋喎

插隊終解

阿凡達應該點計

上次阿神盾都即終

搞亂左添 原來講緊120 梳

佢連120都5系

光暗個兩隻是旦啦

係 光暗垃圾屬自生自滅

岩
Kai刀唔係必殺我就轉玩光

又一個月講完同冇講野一樣

無馬嬲點打古戰

用9

79仲要落咩

馬嬲

你無馬嬲

玩火未

Mo$

我有青jer了

蒼藍又送晶， 周年又送晶，加埋bd 又多3 粒晶

貯めた軌跡の雫を宝晶石などに交換できるショップを追加予定です

光古D戰貨箱會出設備擴充既R武器

要打一早打曬，又唔係難

係咪話拎過可以再拎

做光天人了

拎宙斯

換定d嘍羅弓下年拎狗嬲

下年應該冇啦

刷啦好撚易

一次半減搞滿2把有多

咁唯有抽軍神用人地狗嬲

三周年係時候到主神終解

無必要 d銀分都無野要

訓左兩年？

玩左3年

諗左另一隻，sor

0限0新角0神召9ssr

身為暗隊fanboy想拎哈總假神石
但理智話我知應該拎其他屬

你抽左3%pool?

佢自動變3%

玩gbf唔使咁多理智
唔係你一早畀人激死

唔係光果d限有冇計

無 唔係限黎

同你差唔多

我都想有得咁計

一齊戒課la

戒jor

再笑今晚叫歐扶懲罰你

又係時候諗下點變兩粒精出黎俾假j

叫望佬獎賞你

情人節1粒

有咩

有女會有

古戰牙

咁大佬咪幾百粒

嗰啲膽石蒞

到底我係依2個月時間整唔整到一件風琴呢

希望周年派一粒

應該會
最多好似上年咁喺活動送

古戰未得住要換多2碌金

我哋加埋要換4條

加埋我變8條

買唔撚到戲飛

4mk

睇乜

上年就係天藍2之後冇派 今年又開天藍2唔知KMR條撚頭會唔會縮數

殺cool拿

天藍2再畀人換多次嘅話應該唔會再派
最多轉世畀多粒你換

算啦 實有得睇既

撚樣

jer

可能5周年送多幾百枝水同jp你算數

你冇？

小妹無

Gold free既生活 我急不及待想好好玩了

賢者實要FFG

出粒新野再轉世分換
再戰十年

要都唔關我事 要整張卡先

唔係好明 一件？

2019狗嬲年

佢差一個終解就3琴

幾時加入

7人馬3堅守

真係唔係幾想終舊屎

學台灣同胞話齋
你地成日講幹話

幾勁

小妹冇同鮑

光方唔識點砌隊

即is乜

25米

整唔整多套jer魚水好

整

唔知搞到幾時

整火快啲

狗嬲快d

我冇呀古

有濕

串

2d gay都串到你jaga

唔知個pound+ mode有幾難

諗諗先

仲有6條鋼換 又有得啪金 又有咸魚

我仲有9鋼60金月

用咸魚痴jer魚

我都15金月 185銀月

佢日日TG我曬命

幾時陪我刷金

佢日日叫我幫佢翻譯溝團長

翻譯呢d野不嬲下人去做

我=下人

邊個上面

我地都係中國香港人

想搬鋼 快手搞埋隻垃圾十天

刷唔到 0.3%

用依家個速度計應該年尾就搞到套水普刃出黎

一齊做水賤種

日罵夜罵仲走去做

我唔會再信乜撚野洗牌

抽左送個張券，出左光Zoe
有咩用

一齊搞彎隻驚

你光天人咪冇用

搞彎埋自己

終於可以玩藍光宙SHIT

點計

馬嬲洗左

用份糧計

每兩三個月抽到終一把
再加之前射錯唔計既十鳩幾把
就可以了

新年終埋舊屎算

冇 估下 4 8 12月4象加金 3粒
周年 夏日 年尾 派1鋼 3粒
庫存+2 加我依家6 8粒
古戰2.5次1條金 2粒
年尾派1金 1粒
4個月1井 1井10金月+我依家金月+銀月 3粒
咁上下

中唔哂點都有18粒 都6把啦

睇落係好似差唔多
咁問題就係點搬鋼快

可能古戰要打塵？

你整十天整左幾耐 果度100鞋晶

啱 而家活動會刷廿箱 會打u 出年有新巴 應該再快d

話唔定輝石新line up會有粒子換

奸商到得返4鋼

你整好2個仲有4淨仲想點

未啦每邊4把
應該補到每邊6把左右

我每邊2把

我6屬每樣一把

狗嬲輕鬆d
軍神有用都應該用2
冇大用塞1
bba睇個勢我果1把已經夠
莉夏最多咪3，4把，我自食都夠

自食點跟

阿爾貝爾終解 光古戰劍隊翻身

風之子

三條女 豆釘正選 仲有個位都應該唔會入佢？

我非之子

如果好撚勁我會飛走2jer入佢

古完先解

之前有冇試過有普池終解勁到飛天

加2千攻當解左

好呀 我有咩所謂

石器時代果陣飛哥算唔算

斯卡哈囉

佢不嬲咁賤

唔會再信你冇所謂

請給予大佬一點信心和希望

輝夜放係sub位，都有加成嗎

我又哈係差一隻齊 又唔係玩劍

Mo

冇

唔知用miza果套菲莉拳好定用魔戰好

我早就覺得輝夜菜了

水no記憶

拆了

2019